宜蘭礁溪柯氏蔥油餅-蔥油餅加蛋

BBQ幾時開分店賣台灣嘢

d 三星蔥整蔥油餅真係好好味

好香,好多汁

呢間蔥油餅勁好味
每次去宜蘭都要食

礁溪套餐=柯氏蔥油餅+佢隔離個間花生卷雪糕

TEST

呢間食過真係勁好食

我都想去台灣

是
很酥很香

我也想

好味

食過一次,蔥味好濃

宜蘭所有野食都要加三星蔥